咁樣姐係咩意思

個PON閃下閃下 LOS熄左
幾日冇得上網

1

2